如果有8號風球，我地有冇可能係期間/之後有特別行動?

傾下

8號波降波之後呢?

就好似上似山竹咁都冇停工停市，塞爆哂港鐵站有冇d咩可以做到

打風=天代我地行動

有冇方法可以籍此延續停工停市?例如政府唔停市我地幫佢地停之類?

唔知港鐵車長會否集體罷工？大家無車返工

個風似無乜料

打風唔會行雷

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

咁大風啲煙仲散啲好快

八號波就緊係危險嫁啦，有危險就緊係要報警嫁啦。大佬啲黑社會趁打風打去打劫，一定要報警處理！

8號風球或黑雨, 先係最好既特殊行動時機

難道天朗氣清, 天眼最清時行動？

8號波咁危險仲出黎，藍絲仲有冇籍口話我地收錢搞事?

比到香港人睇到我地嘅決心?

我都同意最重要安全，冇人就冇抗爭行動。有冇另類行動

風災後黑衣落地區，重建社區?

塞死中環已經夠玩

借題發揮